玉桂狗世界第一！！！！！！！！！！

2隻都係狗 白狗可愛過黃狗

恭喜哂

公主

係咪即係布甸狗

前嗰排先知原來佢有jerjer

唔係
係架妹架仔投票
第一係玉桂狗

好可愛

She竟然是個Boy

玉桂狗黑票癲狗才是皇道

我個布甸狗呀 。。。